%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-I-pg3.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. prima posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2022}
\newcommand{\pagina}{cad sat i 3/4}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{1}{l}
  \sex{6}{m}
  \sex{8}{n}
  \sex{9.5}{o}
  \sex{16}{p}
  \sex{20}{q}
  \sex{22}{r}
  \sex{27.5}{s}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{0 / - - 3 -}
\end{scope} 
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %------ PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
  \ayeto{0}{2.4}{3}{1}
%------------------------------------------------------------------------- L ---
  \bxo{1}{1.5}
  \byeto{3}{1.4}{2}{-1}
  \ayeto{5}{6.4}{7}{1}
%------------------------------------------------------------------------- M ---
  \bxo{5}{1}
  \bxs{7}{1}
%------------------------------------------------------------------------- N ---
  \bxs{10}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- O ---
  \bye{12}{1.5}
  \bxo{13.5}{1.5}
  \byeto{15}{1}{1}{-1}
%------------------------------------------------------------------------- P ---
  \ayeto{16}{5.4}{6}{1}
  \bxs{18}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- Q ---  
  \bxs{20}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- R ---
  \bye{22}{1}
  \bxo{23}{2}
  \begin{scope}[shift={(23,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (-0.4, 0) arc (180:270:0.4);
  \end{scope}
  \aysto{24}{2.9}{3.5}{1}
  \bxs{25}{2}
  \begin{scope}[shift={(25,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (-0.53, 0) arc (180:265:0.53);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------- S ---
  \bye{27.5}{2.5}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \peda{0}{1.6}{2.5}{1.6}{8}{8}
  \pedab{2.5}{1.6}{3}{0.8}{8}{4}
  \pedb{3}{0.8}{4.5}{0.8}{4}{4}
  \pedba{4.5}{0.8}{5}{1}{4}{5}
  \pedab{5}{1}{6}{1}{5}{5}
  \pedba{6}{1}{6.5}{1.8}{5}{9}
  \pedab{6.5}{1.8}{8}{1.8}{9}{9}
  \pedba{8}{1.8}{9.5}{2}{9}{10}
  \peda{9.5}{2}{11.5}{2}{10}{10}
  \pedab{11.5}{2}{12}{1.2}{10}{6}
  \pedb{12}{1.2}{13.5}{1.4}{6}{7}
  \pedb{13.5}{1.4}{16}{2}{7}{10}
  \pedba{16}{2}{17.5}{2.2}{10}{11}
  \peda{17.5}{2.2}{19.5}{2.2}{11}{11}
  \pedab{19.5}{2.2}{20}{1.6}{11}{8}
  \pedba{20}{1.6}{21.5}{1.6}{8}{8}
  \pedab{21.5}{1.6}{22}{0.6}{8}{3}
  \pedb{22}{0.6}{23}{0.6}{3}{3}
  \pedba{23}{0.6}{24}{1.4}{3}{7}
  \peda{24}{1.4}{27}{1.4}{7}{7}
  \pedab{27}{1.4}{27.5}{0.6}{7}{3}
  \pedb{27.5}{0.6}{30}{0.6}{3}{3}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
 
\end{tikzpicture}
\end{document}
